Asso 都grad 唔到我係味可以自殺

如題

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

如果自問爛命一條，何不做勇武？

唔係

做勇武得我一個人沖 隊友走曬比popo捉咩

痴線
千奇唔好自殺
如果唔係洗廁所掃地呢啲邊個做?

冇曬信心 我聽Fd 講asso 冇可能grad 唔到

grad唔到又真係難wo

係呀要補番 但係補錢讀asso 好似好on9

都係但係好7呀asso 都搞唔掂

我有同學都要defer 正常

臭閪當前線勇武係condom。咪撚比我見到你，打你仲狼過打狗

安全最緊要，唔洗下下勇武

你啲手足現在可好？

你囉 傻仔

真咩讀asso 係想讀U 但連Grad 都唔ok

希望樓主你唔好理啲弱智留言

一個人既價值從來都唔係由學歷黎定義

就算樓上班傻9讀到識飛，唔識尊重人，都係智障一個

佢係讀唔掂psy先要defer 反正你pass返啲科 cgpa上返3以上就ok啦

同意
望下班狗官就知

岩概 Asso degree=中學畢業補錢讀會唔會有D唔抵

睇化D，出黎打滾幾年再報part time degree都得, degree 只係畀人睇cv靚d既然張cert, 對自己好d睇化D啦，大把冇U grad既人活得比Phd好，學曆不代表一切阿唔信你睇下林奠
利申: 讀過2科asso program，1科讀完2年先放棄(所以係grad唔到)，另1科2.9X CGPA，最後都冇癮冇報non-jupas, 再出黎做1年野，最後都讀返part time degree